[保險bankoffice] policy admin vs claims

細妹收到呢2個offer

呢2樣邊個比較好？

聽朋友講 好似underwriter有錢途d?

完全唔熟呢行 有無手足指教

揀claims

咩field都係揀claims 但咩field Life or GI?